走去google lihkg板長黃藍 有d撚樣又話中資又話藍但得個up仲要多正評 屌你老母呀?

垃圾狗 係中資係藍就比證據 齋up你班on9又正評
曬撚左我成粒鐘搵fact 餓撚到我
死全家啦屌你老母鐘意鳩吹既 好撚威呀?
仲要乜撚野提下你板長係中資板長係藍/但板長中資板長藍
講到似層層 我就搵極都唔撚見證據
你老母d骨灰比狗灑尿呀
屌你老母

放fake news仆街死啦

連鎖壽司舖 食板長 >>>>>>>> 元氣

連登正負皮是鳩的

我企撚左響門口fc左成粒鐘 屌那媽

Xmas 嗰陣公司搞party 都搵左輪

搵過特別負面新聞, 所以揀左板長

連鎖店無乜好揀

峰壽司？

我食峰壽司 板長